iz*one有邊啲成員似係les/bi?

夏榮? 彩燕?

姜

權b

all

夏榮咁怕醜咁少同人交流就算係les都應該淨係會偷偷地係被入面捽兩捽就算？

佢好似係做綜藝對住外面啲人先咁, 同隊友好親密(好似係)

彩燕有70%似係les

我都國

唔知佢同牙宮做過邊啲

我国得應該咩都做過曬

彩燕，櫻花，姜惠元，宥真，nako
好想恩菲係，但直覺話我知冇可能

彩燕呢種識照顧人嘅性格通常都係理想性伴

咁大波無得乳交咪晒咗

係 牙宮想要果陣 彩燕一定會盡量滿足佢

nako同hitomi隔離幫手

nako應該唔會 因為佢同緊我一齊

十七碎囡性慾初開點會忍到長期long d禁慾

大家都係puppy love 好純 no色情

即係話佢差個sp thanks清

佢性冷感 應該唔洗sp

牙姜(夏榮)似性冷感多啲

樓主啲kpop主題好創新

人地位元好識得滋陰養陰

冇錯

睇cam佢對啲成員動作真係幾曖昧